既然《緊急法》係立咩法都得，不如幫民建聯諗下仲有咩可以立

辱警罪
辱市民罪
藏有防禦性工具
非醫護人員㩗帶醫療用品
㩗帶反政府標語
嗌反政府口號
未經申請多於3人唱歌罪
警方宣布暴動後警方可無視警例執法

洗撚咩
直接立條違反警方指示罪咪得

宵禁 戒嚴
沒收612星火基金
沒收被捕人士資產

驅逐外國勢力出境
禁外國資金流入香港 咁班義士就冇資金買裝喇
香港人唔可以跳高過半米 咁就冇人跳閘喇
辱建制派罪
黑衫非法集結罪 著黑衫既人圍埋多過3個就犯法 同FD出街你地自己傾掂佢邊個著咩色衫
禁止10點後踏入狗屋半徑50米
咁上下 雖然有D無聊 苦中作樂下

煽動分裂國家罪

唔俾著黑衫黑褲

送中

推 推返大家關注惡法

不如順手搞個文宣

禁止黑衫
公共交通禁止接載黑衫人仕

軍政府正式成立
狗察有一切權力包括行政立法司法權

講真唔爭立埋二十三條
香港淨係俾睇cctvb 大公報 文匯報

總之立所有法幫到狗就OK

警察慰安法
警察會隨意尋找合適性交女性
而不可阻止

警察享用處女權(參考電影BRAVE HEART)
警察男性可以尋找處女並要求享用

警察享用私產權
警察只要認為其有需要
可以要求市民交出財產，不限於銀行存款甚至股票及物業

咁樣夠唔夠皮
D狗要做香港皇帝，香港人先識反抗?

衣食住行

反共罪

反共就要終生監禁

樣貌罪

柒頭要終生監禁

視野罪

望住警察高達0.01秒就要座

呼吸罪

吸氧氣要判入勞改營

總知睇你唔順眼就要坐監罪

隨機罪

特首能定期隨機以六合彩形式去抽出十位香港永久性居民 再判終生監禁 （新移民除外）

警察認為你犯罪 罪

沒收個人財產，除非能證明個人及其資產與暴動無關
賦予警方無限期行政拘留權
由無罪推定改為有罪推定
一齊止暴制亂

直接一國一制